{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015951",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "피그놀리아 커피"
    },
    "text": "江陵市草堂洞に位置する'松ぼっくり'は、モダンビンテージ個人カフェです。 ここでは、飲み物とベーキングの両方が手作りで提供されます。 1階とメゾネットタイプ、そして屋外席は予約なしで使用可能で、1階の店舗はペットの出入りが可能です。 ただし、キャンピングカーや消防車で予約したプライベートルームと、1階のメゾネットタイプではペットとの出入りができません。 予約時間の30分前に来て事前に注文すれば、損失時間なしで使用することができます。 内部では冷暖房が自由に利用できますが、使用後は必ず電源を終了しなければなりません。 また、靴は必ず脱いで入場しなければなりません。 ここは個人や愛する家族、恋人、友達と一緒にプライベートに楽しむことができる空間です。 当日予約不履行の場合は50%払い戻しが行われ、営業時間は月曜日を除く毎日11:00~19:00、週末は11:00~21:00です。 このカフェはホ·ギュンサンガとチョダンファの隣に位置しており、メニューにはチョダントウモロコシクランブル、手作りサンドクッキー、クロッフル、メロンコーヒー、マスカットケールジュース、焼き芋ラテ、メロンシェイク、アメリカーノなどがあります。 最後の注文は18:30または20:30です。",
    "QA": [
        {
            "question": "松ぼっくりはどこに位置していますか？",
            "answer": "松ぼっくりは江陵市草堂洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりでは何が提供されますか？",
            "answer": "松ぼっくりでは手作りの飲み物とベーキングが提供されます。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりの屋外席は予約が必要ですか？",
            "answer": "いいえ、屋外席は予約なしで使用することができます。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりではペットの出入りが可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りが可能なのは1階の店舗のみです。"
        },
        {
            "question": "予約したプライベートルームではペットとの出入りができますか？",
            "answer": "いいえ、予約したプライベートルームではペットとの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "予約時間の前に来れば利用できますか？",
            "answer": "予約時間の30分前に来て事前に注文すれば、損失時間なしで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりの内部では冷暖房が利用できますか？",
            "answer": "はい、松ぼっくりの内部では冷暖房が自由に利用できます。ただし、使用後は必ず電源を終了しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入場時に必要なものはありますか？",
            "answer": "入場時には靴を脱いで入場しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりは誰と一緒に楽しむことができる空間ですか？",
            "answer": "松ぼっくりは個人や愛する家族、恋人、友達と一緒にプライベートに楽しむことができる空間です。"
        },
        {
            "question": "予約不履行の場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "予約不履行の場合は50%の払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "松ぼっくりの営業時間は月曜日を除く毎日11:00~19:00、週末は11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "松ぼっくりのメニューには何がありますか？",
            "answer": "松ぼっくりのメニューにはチョダントウモロコシクランブル、手作りサンドクッキー、クロッフル、メロンコーヒー、マスカットケールジュース、焼き芋ラテ、メロンシェイク、アメリカーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時ですか？",
            "answer": "最後の注文は18:30または20:30です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 547
    }
}